恆大 I大 能大 既學生叫自己做大專生定大學生

如題

唔知呢

我叫自己垃撚圾ive仔

做咩咁話自己
我同D女講自己I大仔
佢地即刻濕撚曬

叫撚大喲

系

大學生啦🤷🏻‍♂️😂

高才生

邊忽大學啊
唔好同人講讀咩最實際

實際d level 4 同level 5
話知你ive 定hku
level 5 就算係大學生
Level4 咪大專

ive有degree架

個個叫thei 不了

拎資歷架構打飛機

我地恒管水平高過浸大嶺大依啲三線野喇😂
有料怕咩認

冇資歷架構咪個個都話自己大學生

只要有心 人人都係大學生

無知問聲
邊間係能大啊？

香港第一學府

第一學府係含大呀
能大只算第二